點解上契男既係契爺，女既係契媽

男既高一個輩份？

反映老爺同新抱

反映老爺同新抱有路嘅中國傳統
契家佬同契家婆

叫開乾爹乾娘

阿爺無大兒 木蘭無長兄
伯yeah

從以上兩個例子睇到，爺都有老豆嘅意思

唔通少爺又有老一輩嘅意思咩

老婆、契家婆
明明係同輩，點解叫婆?

相對 老公 係同輩

呢度係尊稱
下面講咗 老爺，佢只係講一家既男主人

呢個爺係主人
少爺係少主人

個爺字同輩份無關

契兄呢？

伯yeah 伯爺意思係呀爸嘅兄弟（伯伯），以前啲人家族人丁單薄會俾人睇唔起，先會叫自己呀爸做伯爺

乾屍咋嘛

契同乾有乜分別?

以前爺同爹互通
有爺生無那教唔係講緊你老豆個老豆